白俄有黑客起底千名警員資料放上網 政府稱搜捕涉事人

推

(OT) 連港台都用埋共產中文

做的好，佢哋一早應該學香港嗰種抗爭手法，推！